Momoland Nancy 辦公室女郎

慢慢load, 唔心急, 同115MB data講聲bye bye

正撚到

ho sexy

Cuteness

為什麼Nancy的圖總是load咁耐

太多人同時使用

Nancy真喺好正

Nancy 正到屌西

我雨呢？

load左兩個鐘都未load完 屌樓主

用data load會快d

咩日期

Nancy>IU

我屌你 等成分鐘

睇唔撚到呀 屌

Nancy定Yeonwoo正啲

混血正

用wifi，幾秒就load到

Nancy

正到仆街

nancy: 樣正, 身材都正, 但驚走樣快
yeonwoo: 樣正, 身材麻麻, 得個高字

nancy=s
yeonwoo=m

呢套仲窄 夾到波形現晒